一年了 時間真係快

各位手足，你地好嗎？

我好想攬下你地。

曬撚氣

上年呢個時候 係入面凍到陣緊 等到天光

冬天係屋企入面都會凍

Btw 有機會就俾我攬下你

不過真 今年真係熱

攬攬大家